對人幾好都唔會有回報 咁點解一開始唔做個仆街

有冇人可以駁吓我

唔會駁你，我認同你

G持

你會唔會諗下辜負你嗰個人其實都曾經好似你咁諗，俾人傷害左後就做左仆街傷害其他人
一愛傷害就立即向極端方向思考係失敗既行為
不如思考下如何俾到保護自己時，亦可以正面咁去面對人
我相信善意係呢個世界上最重要既野
人生課題呀CHING

曾經，我試著逃避。
曾經，我害怕得到。
曾經，我嘗試放棄。
曾經，我的世界只有黑。
而你，讓我從黑色中找到這片白。
後來，我拼命的抓住那片白。
後來，我放棄了自己的黑給你所有的白。
後來，我生命中只剩下了白。
後來，我以為我的世界都是白。
後來，我失去了自己失去了那片白。
後來，我把你推到了我曾經的黑。
後來，我們都迷失在一片黑。
後來，最終發現我的黑你永遠也不懂。
最後，我的黑不是黑是沒有了白的黑。
因為你，我懂了灰永遠失去了白。

可唔可以講下你對人有幾好
然後你又想要咩回報

已經俾人辜負n次 我先會有呢個諗法
一直做好人已經做到攰

我明白你感受，但如果你做仆街去傷害其他會話，你要諗番自己當初既可憐就唔值得可憐
要學識唔好無條件付出，保持善意既距離，當你付出而對方冇反應時，你就應該收手，即使你幾鍾意對方都好，唔好執著點解你付出咁多都冇回報，因為你細想下，可能係人生既道路上你都無意識咁「辜負」左好多人

個人性格係咁
就算你想做仆街都係最後做唔出
然後最後受傷果個都係自己
怪就怪自己唔係天生自私
因為傷害人自己都會受傷
除非一啲慣左hurt人同一向自私的人

無謂為左一條女，搞到自己同仆街依兩隻字連繫左

駁5刀

為回報先對人好又有幾好呀？

做仆街通常最後都無咩朋友 頂得順咪繼續
做好人，對人好，就算10個入面有1個會欣賞你
你慢慢累積到就係一班有心人

自己參透下啦 你要駁我一定駁到
自己諗下點做人

點對人係要睇回報?